其實mihk藍定黃

淨係見過gordon講過, cotton就真係收收皮先

垃圾中立撚

cotton女朋友有出ig story

關唔關你事

關你撚事咩

乜9吖 拉

乜撚野mihk呀 冇人識呀 話撚知佢藍定黃咩

咁撚多打手

拉

關你撚事吖

佢d片好撚長 唔想睇

啲片無聊到

關你撚事咩又想批鬥 死全家啦